香港水門事件 換是美國民主黨 許智峯是國家英雄

如果民主黨既許智峰係美國人會點？

一：第二次水門案；行政權監控立法權係一件非常嚴重既罪行，如果總統無合理解釋而又能令公眾信服，恐怕總統只能選擇辭職並退出政壇

二：許智峰待遇；首先唔會有任何一個國會議員敢去譴責，因為許智峰會係國家英雄、國家存續既守護者、民主救星、自由世界既守門神、人權捍衛者，而民主黨會用呢件事不停攻擊共和黨，共和黨亦只能先假意表揚許智峰英勇保護國家，然後要求總統同國務卿交待
簡單黎講，許智峰應該會立刻成為政治名星，佢既故鄉會設立許智峰日，許智峰甚至有機會爭取下屆總統既初選提名

三：誰要道歉；除左總統之外，大概國務卿要率領全體閣員向公眾道歉同內閣總辭，如果最後證明唔關佢地事，總辭做樣都避免唔到

四：熊抱喎、面貼面喎、搶電話喎；啊……最好係民主國家入面會有人關注呢d低能白痴無謂野

所以許智峰最錯係做左乜野事？
咪就係加入個個民主黨唔係用呢個標誌囉
#hooky

有時真係唔想話民主黨係民建聯b隊
但每次遇到反政府人士違法的時候
永遠唔會避重就輕屌政府
而係屌左反政府的人做錯野先

例如旺角單野咁
應該屌7政府的行為係令市民暴動的主因
叫政府自己應該反省下
而唔係用法律手段壓迫示威者
但民主黨竟然即刻屌7示威者

呢單野又係咁
唔屌7政府監測議員的行蹤
反而落力屌自己友搶電話

有人話咁只係泛民唔識講野

首先，從政唔識講野已經係死罪黎啦
二，民主黨成班律師，你同我講班人會講錯野，唔識謹言慎行？

因為香港冋美帝行緊兩套唔同ge政治制度

屌，而家人地加入既又唔係美國民主黨，而係共產黨香港最二梯隊

講真，就算創辦香港民主黨果個唔係間諜又如何姐，經過咁多年既滲透，已經變撚左同建制派冇分別

姐係好似民建聯咁，創辦人政治智慧同手腕高超，而家既黨員全部都係假學歷投票機器咁

拎美國民主黨出黎比，簡直係對美國民主黨最大侮辱

公開咗資料未？